【股神看蘋果】畢菲特手機寧用三星摺機 批Apple TV+難突圍

畢菲特再次展示其使用的手機，為一部價值20美元的Samsung摺機。

畢菲特批Apple TV+面對強勁對手，難突圍。
巴郡（Berkshire Hathaway）持有5.5%蘋果（AAPL）股權，是旗下最大筆的投資項目，不過創辦人畢菲特卻沒有以行動支持蘋果，在昨日（28日）公開的訪問午餐會上，他再次展示其目前使用的手機，是一部價值20美元的舊款摺機，而且更是蘋果競爭對手Samsung，型號SCH-U320。

畢菲特沒給面子使用iPhone，但都會用iPad查看股票行情。他曾表示有老朋友送了一部iPhone X給他，只是他還沒下定決心為手機設定。

股神接受CNBC訪問，主持問他對蘋果兩日前發佈一系列新的訂購服務，包括新聞及娛樂的看法。畢菲特指蘋果進入一個競爭異常激烈的市場，每人只有一雙眼及24小時，市場需求是固定的，蘋果打入娛樂市場就要面對很多聰明的巨大競爭對手，包括過去十年打破行業傳統的Netflix、人人愛看的奧運等體育比賽。他坦言，自己就不會進入一個如此激烈的市場。
不過，他強調這新方向不會影響其投資取態，因為巴群對蘋果的興趣不是因為其短期財務狀況，而是基於其強大的品牌和生態系統，蘋果在發展娛樂在內的新市場，是可承受一兩個錯誤。

條友又倒自己米

以為咁快有Galaxy Fold用

老人家通常鍾意用實體鍵大字電話

睇錯咗做畢彼特

講左好多次條老野根本唔識it

條老野唔識唔緊要
佢樓下大把分析師同資源

個款唔係nokia機咩